{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050703",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045604",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 그랑드펜션(스파, 단체객실보유)"
    },
    "text": "巨済島グランドペンションは、フランス語で「偉大な、大きな、貴重な」を意味するグランド(Grande)です。フランスのグランドジャット島はパリジャンの憩いの場として知られています。グランドペンションはパリジェンヌの休息を楽しむグランドジャット島のようにゆったりとくつろげる場所です。ペンションは巨済島の観光道路に位置し、ハンマー、臥峴、九条羅海水浴場、海金剛など様々な観光地を楽しむことができます巨済の海と庭園があるロマンを楽しめる素敵な空間です。入室·退室時間は入室15時、退室11時と定められており、20時以降に到着する場合は事前に連絡が必要です。ペンションを退室する前には、物を忘れていないか確認し、施設と消耗品は元の位置に整頓する必要があります。退室時には鍵を必ず返却し、破損した物や不便な点を言わなければなりません。家族や団体でも泊まるのに良い空間であり、犬連れの旅行者にもおすすめです客室は4人室で、バスルームは一つで小さい方です。客室は清潔度が良いので大きな問題はありません。ただ、一部の位置がおかしく、階段では滑り防止テープが損傷しているため、雨の日に危険な場合があります。さらに客室にはスパ/ジェット機があり、窓から巨済海の六つの外島を眺めながらスパを楽しむことができます。また、個別バーベキュー場をご利用いただけますし、バーベキュー用品は当日現地にてご用意いたしますペンション内には喫茶店や駐車場も用意されています。夏の超特価イベントで客室と人員1人を無料で選択したり、客室とバーベキューグリルを無料で選択することができます。平日に予約すれば10%割引恩恵も受けることができます。イベントは電話予約のみ可能、8月31日まで行われます。周辺の旅行地としてはハンマーモンドルの海水浴場、構造と海水浴場、浮気の海上公園、学童モンドルの海水浴場、巨済(コジェ)パノラマケーブルカー、巨済(コジェ)風の丘、巨済(コジェ)海金剛(ヘグムガン)などがあります。グランドペンションは素敵な海の風景を眺めながらバーベキューを楽しむことができるテラスを各客室の前に設置し、カフェも運営しています。 愛犬は小型犬(10kg未満)のみ同伴可能で、追加料金が発生します。 客室内には基本調味料と常備薬が完備されており、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済島グランドペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "巨済島グランドペンションは巨済島の観光道路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "巨済島グランドペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "巨済島グランドペンションは巨済島の海と庭園があり、ロマンチックな雰囲気を楽しむことができる素敵な空間です。"
        },
        {
            "question": "巨済島グランドペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "巨済島グランドペンションのチェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "巨済島グランドペンションの予約変更やキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "巨済島グランドペンションの予約変更やキャンセルは可能ですが、事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "巨済島グランドペンションでは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "巨済島グランドペンションでは4人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "巨済島グランドペンションのバスルームの数はいくつありますか？",
            "answer": "巨済島グランドペンションには1つのバスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "巨済島グランドペンションにはペットを連れて行くことができますか？",
            "answer": "巨済島グランドペンションでは小型犬(10kg未満)のみ同伴可能ですが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "巨済島グランドペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "巨済島グランドペンションの周辺にはハンマーモンドルの海水浴場、構造と海水浴場、浮気の海上公園、学童モンドルの海水浴場、巨済パノラマケーブルカー、巨済風の丘、巨済海金剛などがあります。"
        },
        {
            "question": "巨済島グランドペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、巨済島グランドペンションでは個別バーベキュー場を利用することができます。バーベキューグリルも用意しています。"
        },
        {
            "question": "巨済島グランドペンションの特価イベントはいつまで行われていますか？",
            "answer": "巨済島グランドペンションの特価イベントは8月31日まで行われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 706,
        "QA": 536
    }
}